開 騷 豁 出 去 行 性 感 梁 詠 琪 邀 成 村 親 友 捧 場

梁詠琪（GiGi）到商台宣傳5月舉行的紅館演唱會，講明只有兩場不會加場，她說：「今次是為滿足香港歌迷的夢想，所以目的很簡單，主要是集火力為這兩場表演，因此縱使門票反應相當滿意，也不會加場，因無期。（會否問古巨基讓場數？）基仔也很久無開演唱會，還是不要打擾他。」

GiGi稱為了今次香港站的巡唱，歌衫方面有8成換新裝，且不乏性感衫，事關香港是自己地方。笑指她益自己友，GiGi哈哈笑稱還是不要說「益」，只是想試下大膽一點豁出去，不過以自己的性感尺度都有限，所以也不怕過不到老公這一關。除了新衫，愛上跳舞的GiGi指還會有大量舞蹈演出，有問過3歲囡囡想上台還是坐在台下做觀眾，因現在的小朋友很有主見，去街也要自己揀衫，故要尊重其意願。她又指囡囡特別喜歡著裙，每次都會叫她一起著裙。GiGi續指今次特別之處是會有20多年的同學、親戚和長輩共70人來捧場，故此更重視演出，要做得更好，不能令大家失望。

另外，有傳黎明的助手阿Wing懷有黎明的BB，GiGi稱也是剛剛才聽聞，待當事人承認才算數。提到幾位天王近年相繼有喜，GiGi謂有新生命是好消息。

中間d排骨叫性感？

西班牙藉老公
混血囡囡

沙治奧！！！

好勝西班牙大媽

性感？憑乜嘢？

41歲冇波